★Why 香港虛擬Bank唔做 虛擬貨幣交易中心？

virtual唔做virtual

要來做乜？

因為 virtual bank 嘅 services 好易俾傳統銀行取代

開嚟等執？

冇人做咪你做囉

AML過到咩
Cryto根本就洗黑錢犯法

你開戶已經 cap 咗筆先啦

hkma 唔俾
完